### 1. Android cơ bản
### 2. Android nâng cao
### 3. Thiết kế giao diện android nâng cao
### 4. Lập trình mạng
### 5. Lập trình webservice 
### 6. Các thư viện hữu ích
+ [Library 1](https://medium.freecodecamp.org/25-new-android-libraries-which-you-definitely-want-to-try-at-the-beginning-of-2017-45878d5408c0)
+ [Library Network 1](https://github.com/amitshekhariitbhu/Fast-Android-Networking/wiki/Using-Fast-Android-Networking-Library-In-Your-Application)
+ [Library Network 2](https://infinum.co/the-capsized-eight/top-5-android-libraries-every-android-developer-should-know-about)